新手塔羅 高手請入

小妹啱啱先開始塔羅
對好多野都唔係好明
想問下ching塔羅抽牌個陣有咩要注意
同埋點先可以提升到個準確度

直覺定系統？

系統啊 有牌陣個啲

推

系統塔羅最好睇多啲書 了解每張牌背後嘅故事 而家用開邊副牌

偉特牌
想知抽牌個陣有咩要注意返？

Push

無乜特別注意 盡量令自己抽牌嗰陣專心啲 始終抽牌部分要用到直覺

agger
抽牌嗰斛要將自己重心focus係問題上去抽 唔好俾外在問題騷擾到
多D上網/睇書了解下張牌個內容 同埋多D練習

睇過巴打之前個post 想問牌靈係什麼來？

我見過有啲人係一條問題兩星期內唔可以重問 唔係嘅話會扣野 想問係扣咩同點解

有某啲人會提出 每副牌都有思想 你要對佢好啲 好似養鬼仔咁 我自己覺得呢樣嘢係幾廢

有啲邪咁 始終唔想接解到鬼神

兩星期個變化唔太大 所以你不停重問都係冇咩意思
同一條問題最好就係隔1-3個月先好再問 因為你隔個時間愈長 中間出現個變化會愈多 咁你再問就有機會出到其他結果

另外, 唔係太明扣野係咩意思
你記得 塔羅只係一副牌, 係幫你解答問題而唔係咩法器

其實呢 都係信則有不信則無
我自己幾副牌比我感覺都係有唔同性格
外人睇個分別唔太覺 當我解牌時就知道個分別
但我唔會當佢地係咩鬼神之說

利申: 直覺解牌

我都唔係好清楚扣野係咩 不過佢係我占過最準嘅占卜師 唔知有咩神秘力量

以前試過好似開乜中乜咁

跟住副牌擺起左以後都唔敢玩

絲打開始左塔羅幾耐？

巴打用咩牌？

唔太清楚*扣野* 我自己無呢個問題出現

絲打你講少少又唔講清楚, 好難明扣野係咩 佢又係邊個
都係講多一次 塔羅只係一副牌 係幫你解答問題
不過 有聽過人講 玩占卜玩得多係會扣你福壽, 有一期我玩得好入迷都覺得嗰一期自己「好似」好黑仔咁..哩D真係信不信由你..

玩左5年
自己係用開花影塔羅 唔玩逆位 都係偉特牌系 但個圖案靚好多
依家冇乜玩塔羅 轉左玩神喻卡